而家無人機咁方便，點解冇軍人用佢掉燃燒彈？

當年蘇聯用轟炸機，而家用無人機，飛去敵軍集結地掉幾個雞尾酒掉落去咪GG😀

美軍果d太複雜，呢d第三世界國家都用得

isis有無用過

ISIS 人命平過架機

美國依家個d唔係無人機

MQ-9 Reaper

美國果D玩導彈 雞尾酒low tech 好多

F35 有個版本,係完全AI,唔洗機師

介紹你睇套西片
eye in the sky
睇下現代反恐戰係點用無人機打

美帝玩hell fire 咁高難度，呢d無人機仔咩個係背囊飛入室內都得

唔係反恐戰 不過當然可以咁用

賣餅小妹妹